英皇藝人個個都失眠喎！

之前成班都無哂影 依家個個都出post 話失眠夜
都唔知係發自內心定經理人叫

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

呢班垃圾為錢唔撐港 冇撚用。

假到好嘔心 走啦

真係嘔心到呢 係怕得罪d fans 先出句聲

Mani : Me too
Mani: Me too

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

真係can't sleep嘅就叫佢老闆聲明
如果楊生出黎講一句譴責政府 林鄭嚇撚到賴屎啦

假到

好嘔心呀 屌你老母

反而今次連平時自稱愛國愛港嘅偽人都冇出聲

好撚假囉屌你老母

算啦
藝人唔識政治
有良心已經足夠
不過我一向信張敬軒有良心

影到佢出街先 confirmed

咁岩得咁橋,邊個用個acc出post都成問題

要知道個ig ac經理人都有份manage

俾d老闆屌到失眠

正想講
佢地差唔多同一時間出post，本身都諗緊係咪公司落order話失眠夜 cant sleep

但連條八婆霍汶希都扮撚哂野話me too
就應該真係公司落order叫出post扮同情

mani有冇自己出post，等人me too返佢

偽人即係偽人

張敬軒個個我信 連propic都轉左 而且其實14 之後就應該知佢係撐港

Joey今日生日都咁post

成班英皇垃圾偽人，夾埋同一時間出post
仆街mani又話cant sleep？宜家又撐警？

推

成班英皇垃圾偽人，夾埋同一時間出post
仆街mani又話cant sleep？宜家又撐警？

推

可能人地又係“一直有關注”

推呀 好撚憎佢地
佢地班仆街fans仲撚on9

me你個仆街老母too
禍必及家人

嘔心

雞容

屌 個撚個都係垃圾偽人

仆街啦你

佢地擔心啲狗察擔心到瞓唔著啫

轉頭同個藍絲四州大小姐hehe haha
食屎啦

垃圾偽人有個仆街經理人

假撚到 屌你老母

隻臭閪俾我屌到失眠啫

仆街fans嘅言論由偽人揹

楊千嬅話俾人hack喎

又要賺人條 又要抄痛心

又要賺人仔
又要扮痛心

from第二個post

佢地啲fans仲要話 人地有自由架 做乜迫佢地表態

夾埋一齊講 假撚到

推
mani條仆街假仁假義抽死人水，禍必及偽人

勁有可能係條八婆mani落order

作九狀
死撚開啦

仆街八婆 班偽人假撚到

MANI又教阿嬌要講很傻很天真

倫伯條柒頭就話上左岸姐

好撚想嘔呀見到呢班偽人
個兩面婆呢頭me too完抽水，轉個頭撐班狗

仆街啦

集體失眠

究竟點解大家仲要信英皇啲偽人

最撚慘係班fans覺得咁樣就係表左態
睇清啲啦

佢班fans好 on lun 9
話咁樣已經好好喎 弱撚智

又話仲想佢地點
痴撚咗 有點樣偶像咪有點樣嘅fans囉

最撚憎英皇班偽人
假閪
某幾個連登會員之前成日出po吹捧好撚心啦

仆街蛋記偽人集體失眠
經理人me too完撐警

可能吹過瘦仔 日子有功吹埋班偽人

搵人轉發去wechat啦，等大陸人管下佢哋

表唔表態冇所謂
除非好似hocc咁真係行出黎
否則根本不值一提
但嘔心在啲fans
失眠都可以吹奏為良心藝人真係笑死

屌，擺明打手啦

Can’t sleep擔心警察

新假期

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

好嘔呀 扮同情

宜家又唔出post話cant sleep

張敬軒去完維穩show扮撚哂野食兩家茶飯

留名

尖叫嚎哭唔同價錢

好嘔心

笑死 咁快又轉風向 撐警
蛋記真係賤種到
連登咁多蛋記打手 去晒邊

只係其中一個藝人同mani講啫 做咩撐警又拉落所有蛋記藝人到 少數蛋記人代表所有？

賤種

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

禍必及家人，更何況班偽人都唔係好得去邊，又係奶共嘅
幫手推post

天佑香港

垃圾 me你老母too

推 負皮狗幫手推post

蛋記喺連登多打手都唔係第一日嘅事

ME TOO what

me你老母too

臭西八婆

今日又失唔失眠？

推爆你老母me too

擔心差人擔心到訓唔著

cant sleep呀

無野講

我要見律師

我要飲水 我要屙屎

其實英皇果班上左大陸既都奶緊
係喺香港二打六得制之前無人講 一點不能少又轉發又like

負皮狗淨係識負皮 幫手推post la

十個負皮 推十次post
負皮狗盡管比負皮啦

推 負皮狗